屌你個老母大臭hi

大臭hi 大臭hi
屌你個老母大臭hi
屌你個老母大臭hi

我屌你老母 屌你老母
原來屌你老母都不簡單
我屌你老母 我屌你老母
屌你老母臭hi呀真奇怪